
                      Me pareció bastante mala porque aunque sea una película ficticia siempre espero realismo y es todo menos realista, le falta algo en el desarrollo de la amistad entre el lobo y el humano, no veo el vínculo, es como forzado y no hay escenas que te sobrecojan o emociones. Se me hizo hasta pesada, colmillo blanco mucho mejor en este género.
        
            